Ik voelde de eerste aanzet tot een ding dat momenteel groeide duidelijk in mijn geest dat onderdrukte me al dagen een gevoel van dethronement, een overreding dat ik niet langer sprake was van een meester, maar een dier onder de dieren onder de martiaanse hiel.
